有冇人覺得Deer Chan個樣唔同左？

如題

好撚恐怖

點解咁多女人鍾意整容

第一張好似費托

好似人妖

呢種樣好似倒模咁，好厭係

angelababy嗰種樣真係頂唔順，人造美

佢個樣愈大愈無氣質 走下坡

馬面怪 臭雞人格又差不可一世當正自己係女神

波大左

假波不了

整衰左果下死

我都覺

上面嗰張塊面個輪廓

角度問題啫